仲有冇人記得 十年 呢套電影

估唔到係香港會咁大迴響
好多大陸資金嘅金像獎都夠膽頒獎比佢地
3:33 黃百嗚黑撚晒面
奶共奶到出晒面

應驗哂

邊度有得睇

push

中二病既極致
睇到嘔

itunes 有得租/買

套戲可以改名叫兩年

最撚好笑既係 台下個個歡呼 第二日繼續拍中港片

買碟啦

睇過幾次，次次都睇到喊

幾多錢製作費？
合拍片何嘗唔係中共意識形意產物？

之前見過hmv 20蚊有bluray

大師你岩，個D億萬製作又係對白講哂出黎既垃圾
明明反緊中共政治宣傳比你講到所有政治宣傳片＝錯，美帝全線西片、戰艦波將金號一野比收哂皮
出山打救香港電影plz

係好撚心嗡，但港豬第二日都係要返工，
衣食住行都俾人揸撚住條勁

我冇話過十年好
咁你覺得何謂「最佳」電影？

嗰年攞完獎真係群魔亂舞,不斷屌鳩金像獎制度,
但係明明前幾年bb有提名,徐家傑精彩演出都無人屌,
根本香港電影業就係一班庸俗商家佬揸旗,金像獎圍威喂原形畢露,好撚心涼

記得個年金像獎好撚正
十年要靠游學修介紹，爾東陞段說話，到攞獎個刻前排d人黑晒面 後面就拍晒手 連黃修平都起身鼓掌

爾冬陞個句說話真心型
希望係發自內心講